創始人Emna Ghariani表示，該公司的“專有優先排序引擎”有助於按重要性對任務和票據進行排序，並分析它們在每週每個工具上花費的時間。 以下是今天在鍊金術士加速器演示日第二十五屆上展示的19家公司 
 這個策略遠遠超出了傳統的關鍵字研究，它直接從你的目標受眾產生內容想法，而不是一個關鍵字工具。 如何在大流行期間推動必要的數字創新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 現金App已經提供了購買股票和加密貨幣的工具。 “Square是一頭野獸”Jeff | 2020年9月16日|財富 
 搜索趨勢、客戶端運行狀況跟蹤器或報告板只是我們專門工具和資源的一部分。 今天如何建立SEO機構? 第二部分:當前的商業模式|贊助內容:SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地 
 加上這個巨大的索引，微信搜索已經成為查找信息的強大工具。 搜索引擎在中國完蛋了嗎? |阿達羅| 2020年9月14日|搜索引擎觀察 
 法律很容易被用作懲罰任何不尊重國家行為的政治工具。 迪斯科毛拉褻瀆之爭凸顯了巴基斯坦的虛偽|Shaheen Pasha | 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 他並不熱衷於變胖，但他把自己的身體視為事業發展的工具。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 國會山周圍到處都是同性戀酒吧、餐館和俱樂部。 2014年12月12日|每日野獸 
 “勺子是一種伏筆工具，”Facebook頁面解釋道。 《行屍走肉》粉絲要求:把Beth帶回來! |Melissa Leon | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 這項研究使用了國家犯罪受害調查(NCVS)，這是一個追蹤犯罪的工具。 大學女生比非學生更不可能被強姦|Brandy Zadrozny | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 這件禮服的圖案和臉上的線條就像是雕刻師的工具畫出來的。 Bastien理| Fr。 Crastre 
 他把手伸進寬大的黑腰帶的一個秘密口袋裡，取出了一把形狀奇特的工具，是用最上等的回火鋼製成的。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 誰否認前一個主張，誰就被稱為法院的工具。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 瑪麗基塔坐在旁邊，搖晃著雙腿，看著他工作，把工具箱裡的釘子遞給他。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他可以像一個手握方向盤的瘋狂天才一樣擺弄一堆東西。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種